有無人有興趣寫劇本/故事

然後拍出黎 放上media上面
或者對拍片有興趣既都可以pm 角色演員
想拍一d 有共嗚或者有趣的劇本
有興趣tg：

本身自己係拍開片 想將興趣拍出黎比大家享用